Awwinorme koggokonna kohtus sel 15mal Mail 1853 astusid ette Tomas Laurisso ja Mart Kallais ja wahhetasiwad omma hea mele polest ommad tallo maad ärra ja selle wasto koggokonna kohtul seismist ei olnud mis tunnistawad koggokonna kohto mehhed
Maddis allik XXX
Tomas Laurisson XX
